有咩治癒/積極/正能量嘅漫畫推介

好睇嘅漫畫睇唔少
但開始睇極都係動作, 鬥智, 史詩類

想睇返多少少可以得到正能量嘅漫畫
幫自己叉下電

暫時睇左同埋覺得啱口味嘅有:
爆漫
銀之匙
湯神君
元氣囝囝
浪客行(睇到武藏嘅成長,連自己都有感悟,耕田都好好睇)

求推介

排球少年
棒球

槍王黑澤

鬼滅

琴日有啦...
開心治癒動畫推介？

有套係個臭串二世祖男主角慢慢變到善解人意大師
唔記得咩名

排球睇左唔記得講
棒球係大聯盟定鑽A

鑽A都睇左

咁我過去討論先
睇唔到

幸福加奈子的殺手生活
100%除靈的男人
月刊少女野埼君
古見同學有交流障礙症

全部都開心嘅

魔法少女小圓
惡之華
三角草的春天
來自深淵
晚安布布
結城友奈是勇者
烙印戰士

異世界漫
幻想下老死左之後脫離香港，去異世界收後宮做邪神做咩都無人阻你（btw 千萬唔好自殺咁提前去，聽過好多各地傳說，自殺嘅人會變遊魂，滯留人間，唔會提前去來世）

嗯…呢幾套係心靈污染多啲

排球少年

熱血得嚟又寫實，描繪人物心理做得好好
不知不覺會比入面嘅角色鼓勵到

強風吹拂

三月的獅子

四葉妹妹

雷句誠

加旋/動物之國

惡之華點會

welcome to nhk

魔王女兒太溫柔

孤高之人

家庭教師reborn
棋魂
閃靈二人組
聖石小子
暗殺教室
光速蒙面俠21
通靈王
金色的加旋

以上都完結
唔使追得咁苦

水星領航員
冇其他

宇宙兄弟